# HW 4-Fetch-data

### _Питання_

1. Поясніть своїми словами, що таке AJAX і чим він корисний при розробці Javascript.

### _Відповіді_

> 1. Це технологія, яка дозволяє звертатись до сервера без перезавантаження сторінки
